大佬！！我唔玩喇！！投降喇

比番啲錢我

豬死了豬死了好彩割左好多

救命

你都痴既，條女俾人襟住強姦時話放過我唔好搞我，你估條色魔真係放過條女咩

醒下啦！

/surrender

貼倉啦 得個吹字

追擊你

又無左一百美
日日扣一百唔多對路

由日日輸100變到日日輸400 再變到日日輸600

1票贊成 4票反對

一落場玩 買乜就跌乜 一買就跌 升都變返啲 比返啲錢我呀